搭地鐵既朋友記得睇鐘做人

當車門關上既時候
秒針個位數 =車卡
01,11,21,31,41,51 =第一卡
如此類推
09,19,29,39,49,59 =第九卡

秒針十位數=門
1x秒 第一度門
2x秒 第二度門

如是者，循環不息，各有各做

唔明你講乜

要條地鐵無用嫁！

開會係𠵱立法會！